發覺mirror個edan幾師氣。。。

本身成隊淨係識姜濤，原來其他成員個樣係唔差，啲歌都正正常常，仲等我以為成隊都係騎呢怪mk仔冇留意過添
對mirror改觀了，是小美有眼無珠！喺呢個年代仲捧得起一隊嗌得出名、專唱廣東話歌嘅香港男團已經好難得了

97仔仔，仲咁後生，前途無可限量啦

等到頸都長嘅《男排女將》終於喺11月23號首播啦！！！

11月21號 夜晚10:15 仲有製作特輯先拔頭籌

主題曲竟然係麗欣自己填詞，好有心 就憑stephy bb仲咁堅持拍港產片（金都、空手道、藍天白雲、殘影空間）已經值得大家支持佢！！！

唔通仲睇隔離台啲40路阿嬋扮純情學生妹咩

兒登女世界第一

Stephy

小美啲taste每況越下

同埋原來佢哋真係幾多fans 好過走哂去追蝗狗啦
支持mirror！！！

咩係師氣

正式啲friend...

兒登女

好撚正呀！！！麗欣呀麗欣！！！

其實唔差。。。
雖然淨係識三個。。。

靚仔搞笑錫細妹

我覺得正過姜b

以前睇都覺得佢性格幾好有觀眾緣
如果佢冇咁靚仔入error會好有火花

Stephy

香港終於有青春仔仔睇
唔想再睇tvb啲老坑馬明林峰
男排套劇入面覺得顧定軒靚仔啲

Eden 可塑性極高
斯文又得搞笑又得

Zeno都唔錯，記得第一次睇佢係喺yes 點知做咗電影明星

暫時仲係搵唔到牙姜有咩吸引力

原來行搞笑路線？

呂爵安世界第一！

zeno 大眾豪情同埋藍天白雲

原來edan 先23歲

edan>>>>>>>>>>>姜b

我以為佢26-27。。

其實造星一edan冇咩鏡頭 係入咗MIRROR之後拍mirror go 1大家先知佢咁玩得咁搞笑

Edan

我冇睇過造星1

各有各魅力啦

佢個feel真係唔似細路仔 成日拍住啲哥哥姐姐做節目都好OK

好樣衰

軒軒絲識嘢，仲有梁雍婷

如果想J兒登女 可以睇星2 B3組cut 使唔使送幾條片俾美人?

咁都樣衰咩

點解佢會喺造星2嘅？唔係出咗道咩？

好呀

美美終於追番d現代人

呂爵安真係宇宙第一呀

成班MIRROR上年俾花姐掉咗入造星2吸粉睇跟住edan就爆起咗

等陣

造星2分組賽開始mirror都要玩埋一份
Edan帶個team係黑馬黎,無人睇好但爆出

鄧麗欣啲老態出曬嚟了

成隊啲男仔都好多頭髮

即係佢地再出道咁樣？又係比賽？
咁亂嘅？

ching識貨 呂爵安宇宙第一

呂爵安宇宙第一

你可以去edan個youtube channel睇 佢有晒造星cut

入坑片

Edan
（Error嘅193都好正）

37了

正到漏精。。。

咁緊係啦，咁後生

係 花姐吹觀眾話要再重組MIRROR 掉晒12個入去造星2一齊玩
跟住12個分12組同啲參賽者玩比賽
當然玩到最後決賽前就出返黎

佢上年先u grad咋

佢賣反差㗎
鋼琴8級小提琴8級HKU畢業
但個人性格勁玩得勁搞笑
睇佢哩幾條片已經知佢搞笑

最愛this is me

咁都得
睇造星3 post，大家都好似好唔鍾意造星2冠亞季

最尾條片

佢mon po睇到實沾沾

點可以冇joker!!!!!

睇肥仔同stephy

會mon post㗎？
Hi Edan

B3上年真係超級熱血兄弟情啲表現一年後loop都仲好正

po緊等陣

睇埋呢條完整版intro

B3銀河第一

麗欣

想cow佢了。。。。

完勝姜b

老了

逐條睇先

還是我心中的不老女神

打手？

佢真係好正

麗欣打手。。。

恭喜你好啱timing入坑啊 黎緊係edan time
11月有男排女將 12月有膠戰 下年同小儀拍多套綜藝 黎緊拍新戲 下年可能出solo歌

呢套有zeno

佢個髮型
係咪諗住成世唔換

阿寶

留名睇stephy

Anson lo正啲

同麗欣幾襯
edan同我

mirror 暫時未改觀
等睇下男排女將之後會唔會改觀

stephy

Edan俾你 zeno我嘅

Hku grad

J edan 一定要J埋佢啲ig live
佢會開live同fans講吓啲認真野 反差正到
特別係MIRROR出道前個live講佢點解想入行啲理想好正

睇完啲相發現有幾個都幾靚仔

叻袋

兒登女成日mon post

8級鋼琴小提琴

衰袋

想送晒啲J圖俾美人

稱唔上靚仔但正正常常唔樣衰，不過好似講親佢都咩世界第一宇宙第一好撚煩

登神

講句口號吹奏下姐

其實係fans鍾意叫既一句slogan黎 佢本人係謙虛底 聽到會shu fans

小美竟然會睇中Edan

joker 果個係幾精彩

gay佬

真咩唔好呀

牙名
牙名已88了

d面形五官比例錯撚曬都正

Mcm 屌打edan

呢個個樣已經唔識欣賞

想睇識郁多啲

Anson kong幾好
啱啱望咗佢個IG幾分鐘

我偉>>>>all.......

個人衰呢

條友聽講好多SP

點解呀 佢做咗啲咩衰嘢

要係Mirror po搬過黎 其他人呢

好似話食女粉c...

下mirror有討論post

完全唔係真

唔可以咁比較的
mcm黃到金 係真男神

9up真係唔洗本

真唔知定假唔知啊

詳見mirror post

真呀 kongu IT呀媽

真唔知 完全冇留意過淨係識牙姜 見親連登post都係踩

不如喺呢度直接講啦 屌啱啱一search咁撚多post

音樂台打MIRROR

其實佢係kong u bba (is)
唔exactly係IT

唔明姜濤有咩值得咁紅
又唔係話好靚仔 唱歌又唔好聽
咬字仲要1999
真係唔識欣賞

兒登女係咪要紅啦

佢入造星仲係U㗎

聽佢講嘢就好燥 好憎人咬字唔準同講嘢lur
唔知而家有冇改

Me捧紅他

收皮啦個個mirror擺上嚟都比人話食女
ian又食ansonkong又食姜濤又食alton又食edan又食
全部得個up

anson lo一定唔會食女

如果美人你真係捧得紅 我吹奏埋你又點話
呂爵安真係需要一個機會架咋 viu肯捧未

mirror成班都

其實真係冇咁差

吹奏我
不了，傻的

咁viu捧邊個，牙姜？

成班都唔入流咁
你唔好咁沉迷

冇沉迷囉 睇咗佢哋IG一陣咋嘛
但真係唔差，至少唔騎呢

你試吓睇吓上面啲片先啦

i like anson kong

啲人話佢好衰格

正皮係俾stephy

終於知道之前一直cap底啲圖有咩用啦

笑死

多謝支持我欣

真係幾靚仔

睇完表演可能會改觀

J圖真係一大堆 一時放唔晒 兒登成日放係story要自己J

依個我覺得真係好柒 個樣好怪

終於有人留意到Edan
一開始已經覺得Edan最charm

ansonkong就返去食果皮先啦 垃撚圾

聽講

江生真係不了

唔好加密嘛

前途無可限量

我係睇 193 + 肥仔

果皮果皮

好靚仔

呂爵安真係好乖仔 有學識有才華 靚仔就唔講啦
鍚屋企人好哥哥 又玩得唔計較 夠大方 夠義氣成日幫兄弟出頭
有咩誤會都會開live好認真同fans對話 成日派福利俾fans 真係追佢咁耐都咁開心

想當年都有份係連登屌柒mirror 點估到自己會入深坑

又靚仔 又識唱歌 跳舞又唔差 又hku grad 又識彈琴 識拉小提琴 夠曬才華 又貼地 仲要係妹控 成個package真係正到仲要風趣幽默 咁正嘅男人邊度搵

識佢，知佢住邊

附上今日最新西裝安俾美人

下！竟然？前排唔係出新聞話佢去咗台灣咩得佢一個？？

可唔可以話我g咩事 做咩話佢做咗衰嘢又咩果皮

Ian感覺一般，睇相覺得佢個樣好串 同埋有啲奸奸地咁

我冇份屌但有份開post笑鳩牙姜造型似陳展鵬

冇人想知

咁正嘅⋯⋯靚⋯靚男人

睇完片再睇相再睇ig都無感覺，無乜星味，似大學danso或者kol質素

呢個真

吉妹鍾意。。。
唉我都費事講落去

教主啲白朱古力 我要

講，大聲講，
姜濤世界第一！！！

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

Ansonkong 嘅fansclub admin（人稱果皮）喺ig story 鬧Edan 垃圾，原因係Edan喺ansonkong出歌嗰日出左個ig post

我幾鍾意佢玩野時候去到好癲既moment 監制識搵佢去拍膠戰真係一流
睇過佢扮大6人未

咁小學雞

唔該哂

主能夠睇一次笑一次

古惑又造作嘅感覺

Edan超錫佢啊妹 成日都拖住啊妹出街

睇佢啲片都幾鳩下 起碼唔係chok哂樣

外型似銀行上位快走精面rm

唔錯，呢啲鳩佬我likey

佢真係要鳩時可以幾鳩 不過要正經時都可以好型棍

啲形容詞

呢個真 其實而家香港真係冇乜幾個有星味
就算靚仔靚女讀書叻package好
都只係覺得係大學界既風雲人物
但唔係明星

可以聽吓佢同jer唱歌

你鍾意睇鳩片 咁玩宅男人間game live你一定要睇

睇造星3簡直係災難 集集都拎嚟笑下算

why ge

水刑個幅唔係啊jer 黎架咩

小美Edan個frd Anson Lo都好正㗎有無興趣了解下

佢喺男排做Bobby呀

Edan 呂爵安 《水型物語》MV

中學師兄
覺得一般

冇興趣 個樣 對唔字

C hing?嘈嘈細過97？

Sor 第一眼睇錯覆完放大先發現

其實啊jer 都好正

咁玩造星一個時都唔係好出眾既 上年星2啲魅力先爆出黎

Stephy真係好正

佢地個ending又真係似樣既 Jerdan is real

唔止啦 ak本身份人都好有問題 mirror團內分化撚
團外r friend撚 正一老mk 我就嚟要改名果皮狙擊手

已經有個果皮兜巴星絲打

上咗熱門

推edan deserves better

係驚訝咗原來鏡仔可以係連登開po正皮多過負皮

全部人黎睇朗誦冠軍小爵安嘅英姿

用字正常唔捧殺就冇事 娛樂台台豬多年開post經驗

咁多正皮
兒登女世界第一

正撚到

Wfc

你打帥氣有啲連登仔唔係會衝入嚟留底句俊邊撚到俊嘅咩

係喎完全冇喎 可能俾我個師氣confused咗

兒登女 世界第一

Btw 對我澄同😊零好感
甚至反感

證明連登仔都可能認同個標題

你哋啲代號真係完全唔知乜水喎

如果變咗牙姜應該好多負皮，但佢衝到出香港好勁。。

唔明點解花蛆好似唔係好鍾意佢咁
明明啲表演咁好睇...

真係見係美人先講次
澄 = ian
😊 = AK

估唔到me仲有留意呢啲青春男團嘅一日

第一次

我澄= ian chan陳卓賢=契仔
因為佢好鍾意澄清 eg澄清自己去日本拍MV係最平
😊=anson kong=分化撚

花老母淨係鍾意...
佢搵edan入隊個時已經講明話係做陪襯
唔係粒仔生性又得到其他監制欣賞真係邊得黎節目拍

唔鍾意花蛆，睇佢造星3覺得佢勁煩膠

會有第二次

佢個走數list仲有好~長

edan正

每次諗起做陪襯呢一句都好想喊
咁靚仔咁有才華性格又好都只係配做陪襯

仲有濕身相 同埋蒙着嘴

希望花老母會見到edan啦 上次聽佢地出升學講座分享
花老母話edan唔搞笑唔俾佢拍綜藝 真係好彩個仔自己跑出咋

造星2之後開始j mirror
抱住一種支持本土嘢嘅感覺去追
至少唔係整容支那或者泡菜樣
Mk? So what姐
香港特色

濕身相係幾時講

好似冇人po過依條片 雖然比起啲真正高手唔算得上咩
但識彈就知真係落咗好多功夫送俾fans J
仲有之後段感言真係冇J錯仔仔

一周年photobook

9:36 開始

講起濕身相又話柳有胸毛

留名等呂爵安找數

首先

可惜係gay

佢靠自己努力casting成功㗎
都唔關Viu捧唔捧佢事
但相反Viu突登開套排球劇俾契仔做主角

係咪搞錯咗啲咩

見到美人讚edan
感到好開心

有啲達哥feel

乜美人都有追造星3咩
有冇咩心水

很師氣同正氣

Edan
Jer

有呀 晚晚笑到肚痛，好多白卡婆
Manson

死罪係上年人地遊行，ak就打卡飲喜茶

呂爵安係咪要紅啦
嚟緊仲會一連串劇同綜藝
追咗兩年幾見到呢刻真係好撚感動

上咗熱門 希望佢睇到

Ps同花蛆飲starbuck係一脈相承

睇到你段嘢都有少少感動添

即刻唔鍾意佢了仲覺得佢幾靚仔

呂爵安世界第一！！！！

跑online張相有聲

呂爵安宇宙第一！太好啦有咁多人賞識佢
一齊睇男排阿神學長出場！

小美好識野
兒登女世界第一

多謝美人睇到呂爵安

做綜藝幾啱佢
但係佢唱歌好似含住啖水唱歌咁，把聲唔係特別靚又冇咩技巧可言.....跳舞就合格但唔出眾
要出歌嘅話真係要行啲特別啲嘅style先得

睇星一都未識edan 但決賽睇到佢確實有諗原來佢都OK架喎
星一仲係超級大學生素人既呂爵安 星2即刻陣星味出咗黎

雖然我係盲粉打手 但係我都覺得佢把聲唔係特別靚
但係對比起一開頭同依家真係進步咗好多
佢做綜藝真係好好睇㗎 10分on9我比足100分佢

佢好知道自己有咩地方要進步會去改善 依樣真係好欣賞 每次見佢都比上次有進步

嗚哇！！！
I Love U Edan！！！！

宇宙第一！！！
啊！！！！！！

有開心事要開心share先得架喎

小美要永做佢打手！！！！啊！！！！！！！

唔鐘意冠軍only

唔好咁講 傻豬來的我冇咁大個頭不要笠我高帽

已經煲緊佢綜藝了 好打耳

可能啱啱用美人ac follow佢，佢好nice咁dm我多謝我g持佢，嗚哇真係世界第一

造星2有冠軍？

識睇一定睇MIRROR GO 1

兒登女真係好nice好貼地恭喜小美

小鹿亂撞了。。。。。。

笑4 ian讀u食女已經唔係咩新聞

我都想follow美人

無嘢睇的

知你地好想比佢屌
不過真人真事負皮我都無用

Edan我好鍾意你，希望你見到我個留言

本來仲以為係viutv安排佢過去

推薦睇mirror go1 同 臺灣文西only you

上網9up真係唔使本

嗯 唔係愛滋有得醫
到你生野果陣先發現都未遲嘅

Anson Kong先正

兒登女真係要紅了

我覺得你把口爛
我都仲好健康

爛乜尻以前佢ig follow好多大波妹
你咁想比佢屌咪講個結果比你聽
我又唔係你地呢啲追星迷妹
見你地講佢先講我知嘅野出黎
無啦啦作野中傷佢做乜尻

巴打口味好重

佢J女還J女
我追星睇表演又點會關我事？仲咒我生野
你把口唔係叫臭係叫乜嘢

巴打識佢?

睇佢啲字就知回佢都晒氣啦
講真追edan成年 咁易俾唔知咩人衝出黎打幾隻字就脫粉 咁做fans都做得好失敗姐

巴打可能食開果皮

嗌返聲
呂爵安世界第一先！！！

追星嘅人真係癲
小粉紅咁

佢同家英哥拍台灣搵台妹個綜藝幾好睇，幾好笑，同家英哥都有啲火花

呂爵安世界第一

呂爵安宇宙第一！

鐘意Anson Kong
大男人feel
想比佢屌

Mirror 前已經幫港大影相，記得仲有一張係main building 影

3b剪短頭髮巧巧j

佢成日會爆肚講好笑嘅嘢佢同家英哥個火花磨合得好好家英哥好配合佢Edan仲好照顧佢

好記得家英哥尾幾集打一個識廣告話台妹pat pat， Eden o哂嘴

珊珊~~有聲 台灣文西做第一個綜藝既表現真係算幾好

美人欣賞Edan呢種風格讀書叻彈又得唱有得跳又連綜藝都得依家仲要拍劇多多支持

係啦係啦
全mirror都食女㗎
成個娛樂圈都有性病㗎
滿意未啊

心地唔好又自大

話今年想靠佢啲走音k歌拎男新人金喎

路人可能睇唔慣 心諗咩料 fans一定吹奏無極限架啦
edan仲有好多野繼續進步緊 睇住佢成長都係樂趣之一

匪語黎

講咗成晚都冇貼link添

Edan Lui呂爵安 Ig & 個人youtube channel

忍唔住出動返呢個爵安文精簡版口頭禪：搞唔掂啊/搞唔掂/痴根(註：＂根＂带有口音）/花姐我Mirror黎架，我有形象架
特點：乜都驚(eg摩天輪/鬼故/陰森恐怖/過山車/高/動物/昆蟲/榮譽田雞⋯）
綜藝感極強/智力也可以/perfect pitch
喜好：打機/un腳/蝦Jerb&Jeremy/同AL鬥嘴
註：Edan而家進步咗可能已經冇鄉音如果有啲咩留咗自行填充

Edan Youtube Channel

大家有興趣支持下記得CLS

中學師兄
佢好愛個妹

Edan真係好錫佢個妹當佢係寶咁

咁係邊個

你邊到出世㗎？帥氣都蝗語？

Pinned

More 點解心地唔好

成日出口術暗寸太多講唔晒

呢個天才型 有學識 有外表 識樂器 唱歌跳舞唔失禮 第一屆全民造星事實係發掘到人才

見係美人講多次經典事Edan係星2比賽 TeamB 有一round個表演其實出街嗰陣佢哋都講到明係參考左另一個表演先至諗出嚟😊(ak)突然有一日喺IG Story Po Edan參考嗰條片擺出呢個😊emjio暗串佢哋抄襲所以ak先會化身成為😊事後Edan有一次開live都有解釋返同埋講返其實好多表演都差唔多唔係話點樣點樣抄襲

呢個詞語係2012年左右大陸開始用，果時我啲大陸gf就係講呢個詞語，我當時仲7下7下唔知乜撚黎

唔信用google search 呢個詞語睇下出黎90%係乜野網

冠軍造馬造出黎
亞軍有mc bb

季軍Oscar 都ok 幾正

B3 真係好正好搞笑
一齊上台先有個效果

唔係只係型先可以係星黎㗎屌你老母花蛆

但佢又唔跳得又唔唱得

聽下ak live 真係搞唔掂
佢憑咩好似 ian jer 呢d一齊單飛出歌

想知邊d叫入流

其實又唔係話勁靚仔 係順眼囉

不過佢夠on9 幾正

B3最正係一開始好多人睇死佢哋，但係點知佢哋每次表演都可以有好多唔同嘅突破

Edan今日先識你真係太遲 你好正呀 加油呀

係都牙柳攞先

大鼻細眼gay佬
跳舞啲舞步離唔開摸J

Edan點講

呢個po幫我block左好多PR

依條傻9 海帶頭
見佢個樣再加佢係到Un下Un下
睇到我都硬哂 個拳頭

重有佢個大王

我鐘意 error 多啲

佢有個fans嗌到走哂音
呢句嘢先出名㗎

佢真係追得貼過我哋
恭喜美人 歡迎美人加入爵屎大家庭

一定要睇佢mirror go玩機動遊戲
笑到痴線

咪傻啦
花姐淨係捧😊同契仔
你睇下契仔男排女將做主角
仲有另一套劇又係做主角就知啦

真係好靚仔

星2 先發現edan
好正

唔要洪永城拿

巴打你就好

我就覺得講得又睇得
想演員嗰邊發展，前排上埋演技堂
又有搵唱歌老師學唱歌
ERROR自救TV用咗一日學彈琴
((雖然最後喊到差啲唱唔到

佢睇落好似冇嘢得但其實佢好有上進心

雖然Edan唔會俾你燈到，不過個心離左離

花姐唔捧姜仔？唔係好鍾意佢架咩

一早拱手讓愛給我了。。。

唔要好耐

我冇燈人好耐

我都以為係。。。

小美係咪比人偷ac

下 一般 你地未見過靚仔....？

沒有！不愛洪了

安超得意 回望個下搞唔掂
好難得係花老母ig見到佢架

有時太靚仔太標緻反而無個人魅力

如果有睇全民造星 仲有幾個都好鬼靚仔架
Frankie Stanley 同細貓

繼續圖片支援小美

係咪#317?

全2 B3組

係好似係fancam剪 跟住兒登有貼過？唔太清楚 總之句野就紅咗變口號

有咩新歡

係teamb兒登貼嗰個係破鏡

而家成日痴住903dj 諗住903會狂播佢d歌
躝啦老mk 成日係團中扮大佬 冇人識你咩江燁生呀傻鳩

anson kong既仆街野唔使加密喇
條做作撚

老MK以為自己痴住903dj可以上到位? 人又自大 歌又soso
慳d啦 點都牙柳拎新人先啦
撐牙柳

幫oscar洗碗
柳兒有安仔合作 佢轉頭又跟

Edan值得紅

痴麻利周圍去
不過唔同既 老MK咩都唔識唯有周圍痴DJ, 奶DJ鞋底
江燁生真係不了

仲要擦鞋擦到咁 轉頭admin出嚟話一話隊友
又名譽掃地兼上報紙
前功盡廢 擦花老母鞋但又做唔到契仔
究竟做到咩 睇下kenny幾時唔show佢

JerDan🤍

之前唔識mirror，第一次睇到edan係同羅家英去台灣個綜藝，佢講國語好順口 廣東話又有啲口音，心諗呢個台仔靚仔得嚟又搞笑仲識廣東話

當佢搖錢樹咋
你地睇下佢地啲mv就知咩事
無乜錢都俾契仔去日本拍MV
😊原本都去TW拍MV
但姜仔係咁啱喺TW拍劇所以先有今次嘅MV
同埋姜仔6首歌得4首有MV

有合作咩

佢一彈琴就超級好j

其實賣點應該仲有一大堆黑圖 不過我唔敢放

其實真係幾靚仔
一早follow 左佢艾豬

Edan真係好搞笑又靚仔
仲要冇個啲咩偶像包袱 玩得好放

諗起佢造星2話要讓個位俾tank 屌佢老味尷尬到
隔住個螢幕都覺得空氣靜止左
好撚心啦以為自己拍緊台灣偶像劇? 老mk就係咁 以為自己係世界中心

姐姐不行鳥

痴線真係咁多人鍾意Edan

真係有好多架

咩叫師氣???

係咪覺得點解唔早啲識佢呢

港豬定藍絲
睇晒成個ig 乜都無

佢同姜濤係咪一pair

#221

嗰陣睇造星已經覺得佢正過姜b
但係評判同導師都好少提起佢
明明勁好j

大家而家認識都唔遲佢仲有啲節目未出街可以留意下

食女有咩問題
靚仔一定要食齋？

佢意思係次次一有人開鏡仔po 都一定有人衝出黎話佢地食女

拍拖本來就冇問題好正常

Ok la

Bin b

屎塔肥

呢條垃圾讀hku請槍先grad到

正到噴屎

個樣而家好成熟好有女人味

可以43:26開始睇下佢點講

佢肯定整過容睇番造星1都唔係咁嘅樣

你唔悶我都悶
真係整容edan就唔會拎出黎笑佢呢樣野

Hello小美

Mirror同Error 2隊都好高汁
好多成員都好正 除左契仔

推薦埋193@Error
又靚仔又搞笑

多口講句193都好有學識

疑似整容 次次玩親最後都大戰收場

外國讀心理學
接近完美

仲有Fashion buyer

Edan正幾全面
Jer唱歌有feel
造星仔仔都好多支持香港

Btw 我幾歲大嘅仔message Jer
佢好nice都會覆佢

Jerdan真係好正㗎兩個都好nice兩個成日互相傷害

Live 巧巧睇

美人咁快有新寵

美是花芯的人，，，

應駿安濤son

牙美轉會了

最好笑明明係gay又扮直
之前佢ig都有同條仔啲片

同王君輕一樣樣

同妹妹一樣樣

身邊好多冇睇造星嘅朋友都話兒登女靚仔 性格好正 台上台下好大反差
Mon緊po嘅兒登女一定沾沾緊

睇完mirror go都幾鐘意eden
幾玩得又搞笑又冇擺款黑面

有得吹奏爵安即刻入場

屍氣師

估唔到咁好反應
希望多啲人以後改觀
唔好對mirror既印象仲停留係mk偽韓組合

利申 以前都係咁諗
但幾個月前睇error遊 開始認識埋mirror
改晒觀

呀美收咗幾錢推新節目?

中學師兄
以前成日同佢打波
佢脾氣勁好 又好人
好少見佢嬲
同埋佢讀書成績都好
真係人生贏家

係咪真係有學妹搵佢影相先

屌你

咁既柒頭都咁多人推 果然係兒登

真 狗公黎

好普通啫.... 又唔係雙演奏級

咪係 普通料 又唔man 個咀 同面形有啲似ET

嫩版郭政鴻

屌屌傷盡小美心。。

小美啲審美真係同我好似

爵屎係曬到

帶家英溝女 傷透荃荃嘅心

佢dm我話多謝我

$0
叫牙登出返糧俾我。。。

也是喜歡牙哥牙偉嗎

我都冇睇嘅嘢屌屌有睇。。。

gwai 頭奶粉第一次睇

屙到filifele嗰到勁好笑 真係扮得好似

可能花姐想佢直

差D唔記得左AK仲有個名叫喜茶撚

咩叫師氣

我就知道小美你有眼光

明明同佢阿爸一樣樣都仲可以話佢整容

以前都有d女同學搵佢影相, 佢都唔會say no

佢真係好nice, 打波大家撞黎撞去都笑笑口

牙名牙水

Lm
絲打你識貨
呂爵安世界第一！

係咪比你想像仲要正

係咪第一次終於有人認證到依件事

仲要好搞笑好玩得

拿 佢中學真係咁
但人係會變
依家點就真係唔知
同佢只係lunch/放學打下波既關係

唔係啊
係因為兒登同啲隊友講自己中學有學妹搵佢影相 啲隊友笑鬼佢流料
終於有個中學同學走出黎講係真 成件事好好笑

係真, 我個中學best friend(女仔)個時學校既festival都有同佢影相
Edan個時仲未畢業

佢學校sing con又玩, dance comp又玩
成日拎獎

兒登真係Nice

係咪學校入面出晒名個啲學生咁款

好難唔出名
以我所知佢都幾專一既
都真係冇咩死角

睇佢係mirror算係下靶位,應該無咩變

證明兒登女無講大話

條友hku 食女食到癲

過千正皮

我都想同佢打波

睇反呢條片 兒登女又係度欺負啫喱米

呂爵安

兩個都好QQ

佢mon post mon 得好貼

我啱啱先發現呢個po!!! 竟然有過千正評兒登女你真係值得被人看見

多謝你認證

果然係宇宙第一

睇B3野真係要加埋呢個個

第二版有原片

J了牙安一整天，真的十分qq同師氣
小美不行了
從未試過咁期待星期一！！！

小美真係識貨時候來得剛剛好男排之後有戰膠睇

QQ同師氣得你先會用喱D字

咁郭都唔算差吖

好想聞佢腳 唔知咩味

香嘅

眼凸
鼻窿大
牙肉王
根本搵唔到靚嘅點喺邊

忍唔住要貼番男排阿神上黎 校服安好好J 大頭拍得edan好靚仔

cr.男排po

真啊全hku都知佢有sp

專你老母一咩
大學時期背住女朋友搵sp
嗰時收得埋啫

又黃同有內涵過姜濤多多倍，人地hku加

冇證據你講咩都得

先唔講佢以前啲感情生活
但佢對fans好
對teammate好，以前睇造星就知
而家對隊友好好，又玩得開，有睇mirror go 都feel到，同埋之前訪問卑人畫面畫全面到冇嘢
隊友有新歌會po story 宣傳，叫人投票
唔似某啲人淨係識po自己嘅作品

尋晚做造星彩蛋主持幾好

固定b認證脾氣好

老實講 佢對朋友/身邊嘅人係唔錯嘅
工作上都有責任感有交帶嘅
不過扮專一 扮好仔 然後背後搵sp真係接受唔到
一句對fans好 對teammate無錯
啲爵屎就原諒lu~

一句扮專一 扮好仔
啲爵屎就相信lu

講咁耐有證據未先
有證據實信嫁

佢個鼻哥窿好搶眼

簡單嚟講每個成員都會被吹到求學時期都係派帽/淫亂
跟住會有無數人走出嚟話係佢同學可以做證

本身淨係識姜濤同Ian
睇完Mirror go之後好鍾意Edan 冇偶像包袱好好笑

利申：唔算fans但幾鍾意Mirror同Error

講咗咁耐一個證據都俾唔出
咁我話姜濤係我條仔都得喇？

好大包

佢好敬業 好qq
本身冇留意過mirror
係睇膠戰on9到圈咗粉
本身呢種樣都係我j開個type 好正式
Jed已濕

Jer 有無嘢講
利 好鍾意佢

成班人問證據證據 屌 成邨人都咁講 真係突登做底佢咩 個女仔已經有情緒病 唔通仲要公開佢咁賤？ 只係唔抵得佢扮乖扮好男仔黎呃人 想講番其實佢份人都有仆街既一面姐 不過當然大家可以繼續吹奏啦

其實一直睇都無想講啲仔嘅私人生活
特別感情嘅野 從來都係兩個人嘅事 中間啲離離合合又可以點交代 邊個外人可以講明白
我都覺得自己無資格出聲 所以望住你地係度嘈覺得有啲無謂
作為公眾人物 依段關係已經過咗咁耐 都只能硬食任何人嘅言論
所以諗咗陣都想講依番說話

只係想話 上網講句說話真係好容易 相信自己所相信嘅野就夠

真心 真係唔師氣

好似郭政鴻

如果佢偷食果個係男人，我會決定支持佢

似呂頌賢

Edan係正野!

兒登真係幾正
同埋先23 大把發展潛力

啱啱DM edan 講新年快樂
佢like左

Edan bb

佢個妹黎架喎

有冇巴絲覺得佢似呂頌賢？
大家都姓呂，會唔會有 d 關係

幾鍾意佢 推個靚post

佢ex係邊個？好出名

E先生個mv好好J